覺唔覺得係公司食野既人好自私

仲要食譚仔
成間房成件衫都係個陣化學辣味
傾計又大聲
諗住趁lunch訓吓都比佢地逼走
食飯就去pantry 啦
好地地唔得既

比D勇氣，大聲D，屌7佢地
「阻撚住我訓覺呀，你班仆街」

我都好憎佢
不如我送個keyboard畀你幫我打㞗佢?

佢地疊馬，我雙拳難敵四手

但係我走個陣勁大動作
佢地應該同時望住我
我再拎吓個頭嘆氣去呈現我既不滿

咁你都幾大膽

樓主讀撚一個人食飯？

尋日成晚冇訓，今日唔join班fd 想恰一陣

獨家村呀你?

而家討論緊公司食野呀嘛
講咩獨家村呀
我唔係呀，唔係呀

負皮個班人
你知唔知你同街邊啲火車頭係冇分別架🚬

你間公司Pantry唔係公司入面？

有膽上連登講

冇膽當面講

懦夫

對唔住囉，pantry得企位，阻住個洗手盤同事連杯都洗唔到，唔通要去廁所食

堂食/公園食
總之唔係係人地個位附近食

上黎連登出post--->第二日返工又嬲過--->又出POST
無限LOOP

當面屌啦